本人正式宣布所有反侵會員都是反革命份子！

應該要派屠龍小隊處決！

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼